童話出左私服!!陸服

之前果個外國SER POST無左,岩岩又見到個童話新私服
唔知係台定陸,好似依幾日先開,不過我dl唔到隻game,有無巴打夠膽試下

同巨商私服果論壇一模一樣，個涉及遊戲帳號post直頭一撚樣，係咪同一批人搞

有咩特別？

係

童話正服都好易升
洗乜玩私服？

屈技太on9，不了

正服

係香港dl link

LM

3倍技經 同exp

down 唔到好似

今晚番去試下

推